就算譚仔比人收購左都係辣殺

本身都唔係好食得去邊，不如貼錢食其他野都唔食佢，
況且大把野好過佢，都係留翻比你地繼續熱捧，
本人就不敢恭維